昨日晚餐 餓撚請入。。。

五成熟啱啱好，塊扒比之前厚咗。

一般

D配菜唔多掂 應該要比番兩粒原隻薯仔比你

又嘲笑我 改咗餐牌配菜由鼠尾草炸薯條變咗做法邊豆

how much

$208，跟餐+$30

rich 到

唔係 我想食就食，雖然成日比人話我食屎

好多肌紅蛋白出走

加多個負皮俾你加餸

汁加血

衰人食屎狗

㩒錯正評

OK

Good dog

Thx bro

阿吉rich到 ....

吉妹又食屎

我都想我rich

明明是正常嘅一餐，只要是我出post就一定是屎

好正

文化兄真是我的知音

太多肉汁流出 fail
塊扒都未re好

我唔識呀，食落味道又唔太差

好正呀

吉妹好有米…邊到食架

弘b都好正呀

又係simply life
想同弘+羊+褲一齊去食聖誕餐

我又要

無窮人巴打係唔係因為佢過唔到今年聖誕？

一齊

佢唔會同我地去食架

以為佢今晚一次過飲5L水過唔聖誕

血一早放晒果d係蛋白質分解出來既野

多謝賜教

好呀

食屎

我知係貴，但我係唔會開火自己煎架，叮牛扒我又唔鍾意

嬸嬸今晚吃了甚麼

叮牛扒

大快活邊爐

唔知叮塊牛扒要幾耐

加水叮完再煎好快

幾時先有McDonald's post

咁麻煩，一係直接煎一係叮熟佢

前幾日先食完脆香雞翼

明明你娘家嘅邊爐好食啲吉野烏冬同芝士狗

好想食花園海陸空餐

冇錯

不嬲都唔鍾意食吉野邊爐，唔啱我口味，可能學你地話齋我食開屎！

未食過有咩食架

搶屎食？

今晚我都打bino

喺屋企打嗎

想睇

印象好似係
海=大海蝦
陸=平牛扒
空=乳鴿

其實我普通打工仔餐餐一個人食唔會自己煮更加唔會餐餐九大簋，多數都係樓下附近普通野，個個都係咁食。唔係餐餐好食，偶爾難食中伏但我唔明點解我食親乜野都比人話食屎！

乳鴿
幾錢呀個餐？

吉妹唔好勞氣

有時我覺得ok ar

吉妹 D人係咁
唔明點解把口咁賤
叫人去死呀 全家死呀
話人死狗食呀 食屎呀
但係又唔睇下自己食乜
何況而家又唔係叫佢食

以前早幾年好似九十幾
不過好耐之前 都有3至4年

我係無奈唔係勞氣

我反而想知你地平時食咩多

我喺隔離post話噹噹烏冬好食都比人串食開屎先鍾意食，我做錯啲咩

批評永遠係最簡單，尤其喺網上！

所以我會繼續post我啲狗也不屌嘅野食

g 持

我呢排鍾意食瑪莉餅

多謝褲褲支持